政府輸得最多唔係逃犯條例，係我哋嘅團結

絕不分化，絕對唔可以遺下任何一個兄弟。

Pussssshhhhhh

共產黨最驚見到既團結出現了。

以後所有佢推乜鳩，佢都會仆街冚家剷

推

分化係對華人最有效嘅技能，
2014我哋輸過一次，
今日佢話俾大家聽我哋合作可以做到啲咩。

不要被分化！！